仲有無類似1872遊花園嘅電台節目聽！？

宜家想聽返電台扮下工
宜家仲有咩節目好似以前1872遊花園，新香蕉俱樂部𠴱啲咁？

灘叔迪偉真係好正
冇左之後都好耐冇聽電台

以前晚晚都有聽佢地

as well as ah BU!!!!!

有咩phone in節目好聽呀

立法會直播

冇啦，都冇人打電話，邊會有phone in節目

如果有返應該都好多人會打上去